Cwb年宵市集學人收入場費都戇撚鳩嘅

銅鑼灣奔墟市集收人20蚊入場費，大佬我去書展$25可以行成日。唔講收費，佢ig廢到基本上咩資料都冇。去到連poster都冇張，入口求其搵條友企係到度下體溫，再求其搵張紙寫入場費$20就算。冇心搞咪撚搞啦屌你

仲要唔知有咩野行